廢老全是不加思索的類人生物，資訊量夠大，我們絕對可徹底打贏輿論戰！

泛民主派一如既往對暴力行動不以為然，所幸他們也並非割席。支持年輕人的專欄作家、KOL如林夕、馮睎乾也急急發功，那我們要詰問接下來應怎麼走。

吸取雨傘革命民意逆轉的經驗，我們必須必須趁輿論未一面倒定性前，把高地贏回來。對象是中間派與廢老。
（一）在他們溜達的大學餐廳飯桌上貼文宣。
（二）在他們晨運路過的地方貼報。我整理了一籮海報，大家可貼街招，讓我輩意見遍地開花；
（三）於茶餐廳挑機廢老，誰大誰惡誰正確；
（四）週末開始建制派一定開始擺街站呃啲亞婆亞伯，一定要喺正隔離擺站分庭抗禮。再無大台，懇請大家自發便可。

廢老全是不加思索的類人生物，資訊量夠大，我們絕對可徹底打贏輿論戰！

我們將在網絡作戰。我們將在街頭中作戰。我們將在茶餐廳裏作戰。我們將在到處作戰。

我們將與暴政作戰到底。

Pub:
玻璃損毀，以下這些又點計？

一塊玻璃緊要過三條人命

總結政府做過既好事，港豬都未識醒

更多不能盡錄，自行發揮創意！